
export const questionList = [
    {
        id: 1,
        question: 'Uma pessoa possui determinada quantia em dinheiro para comprar um produto. Se ela comprar 400 g desse produto sobrarão R$ 4,00, mas para comprar 700 g ficarão faltando R$ 2,00. O número de gramas desse produto que essa pessoa poderá comprar utilizando o total de dinheiro que possui é:',
        options: ['450', '500', '550', '600', '650'],
        response:3,
        image: false
    },

    {
        id: 2,
        question: 'A equipe de serviços de um edifício comercial é formada por 50 pessoas, das quais 2/5 são faxineiros e 1/5 é de porteiros. O número total de porteiros e faxineiros dessa equipe é:',
        options: ['30', '25', '20', '15', '10'],
        response:0,
        image: false
    },

    {
        id: 3,
        question: 'No quadriculado está representado um pentágono ABCDE. Se cada quadradinho tem 1 cm de lado, a área total desse pentágono mede, em centímetros quadrados,',
        options: ['18', '19', '21', '22', '23'],
        response:1,
        image: true
    },

    {
        id: 4,
        question: 'Uma caixa de água tem a forma de um bloco reto retângulo, e suas dimensões são: o comprimento 2 metros, a largura igual à metade do comprimento, e a altura 0,5 metro. Sabendo que o volume de um bloco retangular é dado pelo produto de suas dimensões, o volume dessa caixa de água, em metros cúbicos, é igual a',
        options: ['1,0', '1,5', '2,5', '3,0', '4,0'],
        response:0,
        image: false
    },

    {
        id: 5,
        question: 'Em um determinado dia, o funcionário de manutenção de um edifício fez vários reparos. A tabela mostra o tempo gasto para fazer cada tipo de serviço. De acordo com a tabela, pode-se concluir que a diferença entre o tempo gasto no item 4 e a soma do tempo gasto nos demais itens foi',
        options: ['1h 45min', '1h 35min', '1h 25min', '35min', '25min'],
        response:3,
        image: true
    },

    {
        id: 6,
        question: 'Numa empresa existem dois alarmes. O primeiro está programado para disparar a cada 5 horas, e o outro programado para disparar a cada 6 horas. Em uma determinada semana, os dois dispararam juntos às 6 horas da manhã de segunda-feira. Nesse caso, a vez seguinte que os dois alarmes dispararam juntos, nessa semana, foi às',
        options: ['0h de terça-feira', '6h de terça-feira', '12h de terça-feira', '18h de terça-feira', '12h de quarta-feira'],
        response:2,
        image: false
    },

    {
        id: 7,
        question: 'Duas salas, A e B, ambas retangulares, têm dimensões, em metros, conforme mostram as figuras. Sabendo que as duas salas têm o mesmo perímetro, o perímetro da sala A, em metros, é:',
        options: ['8,2', '10,4', '12,6', '14,8', '16,4'],
        response:4,
        image: true
    },

    {
        id: 8,
        question: 'Um capital de R$ 2.000,00 foi colocado em uma aplicação A, a juros simples, com taxa de 0,70% ao mês. Se esse mesmo capital fosse aplicado a juro simples, com taxa de 0,75% ao mês, por 2 meses a mais do que o tempo da aplicação A, renderia R$ 37,00 a mais de juros do que o juros da aplicação A. O número de meses da aplicação A foi',
        options: ['7', '6', '5', '4', '3'],
        response:0,
        image: false
    },

    {
        id: 9,
        question: 'Uma prova com 20 questões objetivas foi iniciada às 8 horas. Os tempos gastos por Jonas na resolução das 5 primeiras questões foram, respectivamente, 1min 30s, 1min 50s, 2min 40s, 2min 30s e 2min 20s. Admitindo-se que a média aritmética dos tempos gastos na resolução das 5 primeiras questões e a média aritmética dos tempos gastos na resolução das questões restantes tenham sido iguais, pode-se afirmar que Jonas concluiu a resolução dessa prova às',
        options: ['8h 43min 20s', '8h 54min 10s', '8h 58min 30s', '9h 04min 15s', '9h 12min 25s'],
        response:0,
        image: false
    },

    {
        id: 10,
        question: 'Em uma barraca de tiro ao alvo, o atirador ganha 10 pontos se o tiro acertar a região central do alvo, 5 pontos se o tiro acertar as regiões periféricas do alvo, e não ganha nem perde pontos se o tiro não acertar o alvo. Geraldo deu 20 tiros, dos quais 6 não acertaram o alvo, e fez um total de 95 pontos. O produto do número de tiros de Geraldo que acertaram a região central e do número de tiros que acertaram a região periférica do alvo é igual a',
        options: ['24', '33', '45', '48', '50'],
        response:2,
        image: false
    }
]